oneplus3T錄影問題

1080 30fps後鏡 拍完之後睇返個影片 會發現4 邊cut左 . 變相畫面放大左
用1080 60fps後鏡 拍完 , 完全唔會有4邊cut左既情況
有冇人知點解？ 點樣可以整得好？

應該無得整

cut邊做電子防震呀

咁有冇得關防震 ?

30會cut,60唔會cut
冇得較